著黑衫，戴口罩既都係暴徒

藍絲廢老話戴口罩既都係暴徒
好人好者冇啦啦戴咩口罩，一定係做犯法野唔想俾人點相？

推